香港心靈法門觀音堂係咪邪教？

老母呢幾年成日去呢個乜野香港心靈法門觀音堂
係葵涌嗰邊工廈既，近日又搬左去沙田
呢幾年老母搞到同屋企人關係差晒
老豆成日驚佢俾人呃錢搞到家嘈屋閉

想請問有冇巴絲聽過呢個係乜教？

聽落都似架喇, 咁既鳩名

我都想知
有屋企人最近都好信呢個唔知咩教
怕佢俾人呃

係。此帖已完。

都幾精彩

真嘅大師唔會四處宣揚自己有神通乜乜柒柒

好明顯啦

人其實好似呃

所有教都係邪既, 分別在有幾邪

有冇被要求性交轉運

係，邪教